唔識煮野食覺得自己好廢

見啲食譜好似好易好簡單
自己試下整就出哂事
我真係廢到咁？

邊度出問題先
睇多d片學下人點整之後照跟囉

點出事法？
睇片會唔會好d?

我都試過諗住煮飯比男朋友食，明明跟住youtube一步一步黎，整出黎完全係兩回事 最尾都係要男朋友收尾

睇左幾日食譜 問埋人邊啲會易少少上手 想煮比身邊既人食 但佢叫我自己練習下先 hurt到

連個水蛋都整唔到 fml

你地一齊研究下都好吖 喺廚房嘻嘻哈哈